Canon牌相機背囊好唔好用？

有冇巴打用過呢隻？

睇相好似幾好J

但唔知實用性高唔高

呢隻款ok
唔記得由邊個相機配件牌子代工
係個底比較簿
一機一兩鏡冇問題

不過算係好輕身
你睇下有冇機會用積分加錢換
暫時見過最平好似 用分+780$

唔該巴打

過幾日去睇下先

依家最抵係買機加$300 喎

成千蚊買其他牌子仲好啦

巴打會唔會考慮淘寶
平之餘d用料其實真心唔差
我買左呢兩個

好似OK喎第一個